大家仲記唔記得水刮隊長呀？

身邊有鬼 自己睇路
有勇都要有謀
否則只會淪為莽夫

今朝手足先開完記招 千祈唔好令佢哋嘅努力付諸流水！！